3Hk 2月完約，想續，請出招

麻煩比最優惠plan

上面3個堆唔係轉台優惠咩 我想續都有？

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業優惠
$88 5Gb $98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg:

同問, 有冇人答下.

同問